[忍無可忍] Admin快啲block淨時事台同政事台

日日見到其他台啲post上熱門真係好撚篤眼篤鼻
成班垃圾港豬大是大非仲有心情講其他嘢，啲五毛又成撚日shift focus
我宜家要求以下其中一樣：
1. 一係block淨時事政事台
2. 抗爭以外嘅post一律不得上熱門
3. 選擇咗時事台嘅會員唔會睇到其他台嘅post

Many thanks,
心急人上

爆金希徹同momo完全無驚喜
#1
勝利(已失敗)
•
10 小時前
講真佢地都唔止一次係張紅色梳化到做愛 留低momo的愛液
通常都係一嘢揸落momo對巨型白滑咪咪 舔她的耳仔再慢慢向下進攻
什麼花式都玩過哂了 佢地最愛cosplay lovelive扮niconico ni咁叫

曲到

哇你真係好撚醒好撚勁

熱門暫時只限某幾個台算啦 eg時事台 政事台 站務台

講撚咗幾個月啦 admin撚會理

唔好啦 咁我地推拉師咪失業

支持，成日講埋d戇鳩野

Btw, 幫手推呢個post thanks

黃色經濟圈 -> 黃色社區

我鄧我地班cc台手足唔抵咋

最多咪少一半收入
你都可以推post㗎

Admin做野未

admin五毛嚟

已失敗

連仔做野啦

我地cctai手足真係頂唔順班港豬

講得好！

Gchi💘✊🏼利B

Please 班推拉師惡撚過閪